爭取每年7月7日放國慶假期！

基於「香港警權政府」於2019年7月7日以武立國，全體香港市民已經自動成為 港警政府 人民，所以我地理應張7月7日訂為國慶日，普天同慶！